有無x 用家祼跑唔夠一日條邊已經花左

花左又點

無 拿拿聲屌返個bumper 先

邊同背都花左啦
跌落地再踢一腳
正 可以粗用

圖？

背面爆玻璃都幾麻煩

無 一點0.1mm 既點

依部野祼跑真係有d 擔心

有drop test 人頭跌落地都唔爆, 好似幾堅

黑色定白色

黑

好似白色機條銀邊無咁容易花

差唔多 平時d 鋼錶都耐唔耐有條痕
但勝在可以自己拋光